連登毒撚就講得多,不如講下D毒絲怨婦

連登D怨婦多撚到呢
一開波就屌港男
又係咪都屈鳩人毒撚

個條咩"臭鳩港男死全家"真係on9中既表表者

又自like

自己屌港女就得
人地講兩句就狗癲
唔怪得你無人要

你就自like
我2個like叫自like
點呀精神病人?

有咩證據我冇人要???
女人就可以9up??

咁你有咩證據有人要

自己出幾十個仇女post好意思話人 連登雙重標準冠軍非你莫屬

4個like啦喎
原來我有4個AC

你認啦咩

你都痴撚線
上法庭都唔會要證明自己冇罪啦
你啱啱上面落黎??

呢度連登黎 洗撚跟規矩on 99

係呀,一陣仲多D正評都應該係我黎
少年，你太年輕了。你以為LIHKG上真的有那麼多人回覆你的帖子？

連登又點??
連登就可以講野冇邏輯???
前幾日青山走犯係咪你黎??

Show Blocked User - 香港共產黨
撚完狗舒服曬

原來我有7個AC呀??
我自己都唔知

真係唔知邊個撚邊個
唔撚夠講就block人,正宗垃圾